有香港運動員唔明咩叫光復香港 我希望幫幫佢

推

邊位呀

跆拳道港隊

呢啲小人物講咩都不痛不癢啦

反觀葉鴻輝

人地由細到大都係一個基層環境成長
點會唔貼地

當年林鄭去港隊探班
葉鴻輝當佢冇到

英雄輝同陳偉豪真·香港隊長